究竟呢隻口罩係真定假？

公司派呢隻口罩，但係上網連搵都搵唔到有冇手足幫我fc下

推

有人話, 拎中間個層去燒, 熔既都OK, 燒得著都係鳩鳩地

廢的

有冇醬油呀手足